(m記）對食麥樂雞有種執著 有冇人同我一樣（有圖）

笑左

有無知己 ？

仲以為你慣左放係額頭慢慢櫈落個口到食

多數有隱性精神病先會咁 咬飲筒 食雪米池咬層皮先

我隻狗都係咁 平時比肉佢都係食左層皮先

你比咩肉佢有皮？

真係？！我兩樣都有做

樓主仲要咬齊哂啲角
再去皮

糯米糍，蝦餃, 脆皮雪條都係咁食

福喜爛肉

我睇唔明咩事

得我一個俾張圖嚇親？

屌你一見到張圖我將部手機倒轉左黎睇

反而我食包就會食左個包邊先，麥樂雞就一口啪

直情係食哂皮先食肉

舊肉扔鳩左佢 淨係食層皮

仆街 全部做齊..

有時會

以為你個執著係放舊麥樂雞落d人額頭到

Me

知己！

我多數食晒入面d肉先
然後再食外面層皮

要用膝頭食先做到咁高的難度

屌你切開佢先再食咪得囉

我都以為係

食雪米池你可以唔咬皮先？ 你知唔知層皮係外面

咬哂全部皮先食雪糕
全部人都明 得你一個理解唔到

咬同食唔識分？你唔咬穿層皮都咬到雪糕？

嗯

原來你真係完全理解唔到

全部有

其實比人見到會以為有痴線佬

屌你張紙好撚污糟

仲擺落去

+1！！咬完層皮好滿足 再食舊雞仲好食過連皮食

我都係 所以我淨係係屋企匿埋係間房食 驚比人見到

鍾意食曬皮再加甜酸醬食舊肉

真架 唔怪得我覺得我近來講野有少少似思覺老師

我都會呀！
但堂食唔敢咁，要叫外賣喺屋企食先會咬

食多士會 因為最尾一啖入面d醬係濃郁

我食金莎都會食晒出面嗰層先

我都會咬哂個皮先食舊肉 次次都俾人話嘔心

仲有益力多係個底飲

我食咗肉先食皮

我終於搵到朋友
有次我咁樣食 男朋友叫我食正經啲